我地開左個Channel拍下Cover, 玩下gear

我地平時成日買埋買埋好多樂器
又有個地方落腳
唔想浪費左個機會

所以一個月都會拍一兩人COVER玩下
娛樂下你地又娛樂自己

樂器真係無乜特別定位
Violin piano, guitar bass 乜都會玩下

Pop, Rock, jazz, prog 都會有（應該）

Channel：

輕輕一推

你中意Djent?
我地都中意wo!